1212前線畀人捉，改變策略啦

狗仔唔會等你，一放煙就衝，後排1212前線都走唔得遠，走唔到就幫手同佢哋死過啦，又擺陣畫圖咩反速龍盾兵得啖笑，全部驚住走都冇共識